家居網上爬斷線問題

有無巴打都係斷線
我琴日到今日都斷緊

巴打用咩，我用hkbn成個星期都係咁，時快時慢唔知做乜尻

hkbn 100mb而家直頭斷咗連唔返

PCCW岩岩又上唔撚到網了

打撚左去客服叫我等聽日師傅黎睇